[A/I] Fate/Grand Order JP [711]

選擇困難唔知揀咩好

嚴重欠缺人 差一團

死得咁柒Sor9囉

原來你黎

回家中 仲有無位

又要mhw又要pkm又要gundam
仲未得閒買櫻花大戰

又要返工

課少少就齊想要既角
成功過玩fgo

小薯招fd子，有4個位

784,295,523

你頂禾

勁到

新角係香菜

Weak added 求課長carry

尼哥未到？

未

中國人不了

未 打多兩鋪就差唔多

神父捧咩衰咩

什麼

我撐FGO 月月營收屌打其他game
你唔講？

捧香菜就去左做支那人
捧一花就一黑變左弱智
捧fgo就結果比葉狗搞臭fgo
捧og結果到而家都未出新一集

唔捧仲高收入

葉狗搞臭fgo 只係小部份連登仔一廂情願

禾大FGO居然無拎THE GAME AWARD
我在此強烈譴責

又黑一花
你雷姆仲訓緊
你五月食緊包

講句公道說話
其他可能真係燈 但係fgo本身就好臭 唔係比葉狗搞臭

華人圈係得連登先會鬧fgo 仲要係少數
大陸同台灣冇玩既人先會踩FGO

要寫一花黑化其實冇咩問題
但垃圾春場個手法太兒戲，仲要根本唔撚合理

轉身都比佢燒死

我入禾個frd隊

Add左我小薯黎

仲未走得

大佬啲寶5多到

邊個係darkmagic

me

Carry me

有無團

又有錢落袋

搵唔搵到fd入黎呀?

無 咁我玩陣玩具先 有再叫我

賣自己啲舊野叫做維番皮

要打獄狼

雞蘿油

赤武灰色技係咪無得改

mon hun 真香

有 你有龍石多就任洗

OK
即係揀啲未有嘅武就得，之後先洗到啱技

呢關真係好chur

宜家點?抖陣繼續定係散?

無人幫打個調查任

啱啱熄左機sor

岩岩整緊把迫擊 散 洗曬成副身家咁濟

支那仔又點呀
好似係ozil講新疆?

noba訓左
依家呢到我話事

入黎帶我打ok

殺埋依隻都weak了 8點開波到而家

未訓

ozil twitter支持新疆獨立

MN介終於到

睇緊貼吧
舒服了

我燒威武

唔知阿記會點處理

要點接任

要去開劇情

尼哥屌完女可以開始未

你carry我?

退錢嗎

我諗緊佢做pt同搵apple id有咩關係

課金課得多果班用google

赤武點升覺醒lv？
除左帶入場打赤龍之外

洗龍結石嗰d累積值

點打

今次易唔易刷? 會唔會難過r12珠?

斬擊系頭一 二階打手 三尾 後腳

易刷過爛閪我覺得 多龍石好易洗岩自己技

太好了

今次mh最後一次更新?

我又想做兼職

赤龍套裝好撚on9,係咁扣自己血

明左
覺醒LV係5招技嘅總星數
上限25？

啱啱睇左到個幾有趣嘅推論，就係納米宙斯係副有自己意識嘅納米鎧甲，隊長會著住佢同我地隻抽，之後因為係納米鎧甲無論打爆幾多次都好都會自己修復，最後靠奧德修斯玩多次特洛伊木馬送病毒俾納米宙斯，成功根絕佢

牙榮正哦

納米宙斯連個樣都唔似古代英靈都唔知咩黎

希臘神全部都係外星黎嘅機械神黎，HIGH TECH好合理

機械降神=機械神 好似係咁 你想像大約係ironman個堆超高科技或者係拉打

原來是咁

月神腰部有裝電池嗰陣已經有英靈問過希臘神係咪機械人 之後魔伊直接show埋希臘神嘅機械人黑影 潘多拉個箱仲要係咩矯正分子再生機器 high tech到一個點

迷燒了

終於趕完gp project，大概...

開戰了

26 可以唔要套技 拎多個5

6lv技最多一招？🤔

Ys

仲諗住堆爆爆破片個屬性 5個6lv屬性🤔

歷戰王個啲算唔算

Call sick 射波

幾時肯開qp上限

咁樣抽隻甲佬返黎比gd著都得啦

完全新作アニメーション『SSSS.DYNAZENON』の制作が決定！

原作：グリッドマン
監督：雨宮 哲
脚本：長谷川圭一
キャラクターデザイン：坂本 勝
音楽：鷺巣詩郎

又賣女了

仲有冇六花份

有新

今次出肥手臂

肥大髀ok 肥手臂真係不了

原來留左龍帝係第二季出

仲有冇人要買C97
今晚第一轉落單
之後要等20,21號先開團

阿榮⋯啪啪啪

趕客咩

諗緊佢點出一季咁多 原本以為會係劇場版

自己上陣

玩到咁盡

Cant beat劇透黨;是咪要Join them

推測姐 唔係劇透 sor咯

係

訓到依家自醒

真rider本身已經似王蛇

呢個系列 好鬼貴
等FIGMA算

佢地去左打街場

又比人排

得一隊人又真係好撚難打嘅

行行企企等完場

知唔知用黎部位破壞果套金獅重弩裝係點

都係開住箱先，仲有一半未開

牙碧做ex

電母有無買？

咩黎

ptgf

點會冇

你係邊，我而家過黎屌爛你屎忽

勁

一返到黎就即時開驚玩冇睇post 介off了？

人地叫景品HUNTER

電姆嘅下一句係

唔知，fgo開緊箱

水原千鶴-雨宮天

十粒

今晚有冇赤龍團

仆街又唔夠塵

我而家開左1/3箱就爆qp 但係9成可以升技嘅角都卡塵

有

留明待join

牛刀佬

儲下儲下又有200石

又袋十石

下個pool咪又一次比返哂佢

Gbf生放吊打fgo

睇下有乜抽先

禾負責做二隊躺分

屌 係邊都見到植田佳奈依個老女人出賣fgo 同type moon

佢好正喎

聽到let me feel the power我就哭了

尋晚你好似過左高登果邊先返黎咁喎

成個生放最重要果樣出現了

200

肥鮑魚

其他朋友黎雖然係以前高登識

見到左下角寫住22號突左一突 食屎吧

Kmr都係輸比葉爸

冇月中講經咩

12月有2次月中(好似係

認真咩

真

屌做份group project,個groupmate 淨係做左三頁ppt,叫佢錄音又話唔識，我想打冥赤呀diu

禾幫你做

靠你
呢本野入面啲廢案肯定遲下會出返

打佢啦

Extella爆機+白金苦主
fgo可唔可以送番幾百石比我

收島風到幻提拉

石㩒兩個制就有

同fgo連動未

攬炒！

Extella+Extella link 白金人士

教會open day

打少啲丁

剩係識睇純愛 壞腦

冥赤刷一陣就就刷完 無咩玩

現實中有幾多真係純愛

仲有百5箱

新手岩岩買左個梅林空殻ac
有冇大佬可以加我？
831,758,791

無

點解唔買術斯卡哈?
fgo9成時間周回

係咪買埋佢人好啲 諗左好耐梅林+師匠定淨梅林好
不過淨梅林平啲就由佢
術師匠勁唔勁

比多幾十蚊再買過？

有拆部位專用裝未

最好就齊4大support
但CBA行先

未整 破壞代替超心？

聽人講係用金獅重弩去徹
我都未見過套野咩樣

執執先趁而家冇人

邊4大？ 梅林 孔明仲有呢
術C卡哈？

想問下你地係咪都重視部位破壞
係我就執套有破壞王嘅

術師匠必要 9成時間用佢 次要孔明之後梅林

梅林，孔明，術Csor，豆爸

C卡ha c狐

升完melt上咗100下隻到黑櫻

見d人話第1場部份破壞拎分，第2場殺
你果套咩樣想參考下

C狐姐係caster 果隻玉澡？
好彩岩岩入到去第1章 重練先

術玉藻前 仲有fgo就出新英 好大可能係宙斯

c孤 嫁王並排第四？

唔記得左4大天王有5個人仲有嫁王

新手一定係孔>>CSOR>梅,嫁,C狐
孔啪個特別再臨就用得,技都唔洗升

第一章、第二章に引き続き、『Fate/stay night [Heaven’s Feel]」 Ⅲ.spring song』のBGM、主題歌の楽曲提供・プロデュースを担当いたします。
主題歌「春はゆく」を歌われるのは、第一章「花の唄」、第二章「I beg you」に続きAimerさんです。

CSOR>>>>>孔>梅>嫁>C狐
CSOR可能要兩年後先有得再抽

nga

我盾斧黎 唔係重弩

FGO版 第一頁個post好精彩
好多月豬既精彩發言同呢到d資深會然差唔多

參考左依條友

例如

昏睡人

851,512,237
換左個孔明 術斯卡哈
求加

一定要係春天歸來

屌你老母

食我九妹一技

仲未收到code

csor對真新手係完全無用，靈3都上唔到

睇住bam

有特別再臨

點解

呀係喎

Cba 仲要升技

因為收到風佢好似有條例講明唔比咁樣做
而你呢頭買完 係日本會場
但轉頭係香港IP入code
好似之前HF拎禮裝 唔比飛人咁

不是吧
不過kob都有買

開vpn入得唔得

唔知 不過其實都唔係一定bam

開vpn就最穩陣

自己衡量風險
我自己就唔會搞咁多野
利申：十天極

以金錢換取時間

暫有4人

一開頭已為開錯野睇

抄到
睇埋少少野就開機

做完ppt,終於有得打冥赤

佢前面40頁都可以唔畫

由開賣/派code到宜家都夠時間飛返香港啦
本身又無bam香港ip 驚乜

FGO保管室
6小時 ·

還記得這次投票嗎？

強制五五開、瘋狂拉鋸，最後關頭才分勝負，但如果看兩篇拉票文的觸及率，海媽可是壓勝，留言也領先南丁一截，那為何氣勢看起來比較強的海媽還是輸了呢？

是因為「感覺海媽贏面還是比較高，不投沒差啦」？還是「貧乳控那麼多，少我一票無所謂」？

事實上就是這種心態造就海媽的飲恨，惰性也好、事不關己也罷，當你放棄權利的時候，就等於在海媽的敗北上推了一把，南丁會贏未必是人氣上的優勢，而是她的支持者更積極表態、更踴躍投票

所以肥宅們，不要因為冷感、因為我懶就不表態、不投票，成天躲在螢幕後科科笑，事後才懊悔如果早知道，選擇是權利也是權力，但放棄權利可能也會導致權力的消失

而且1/11在投票所排隊的時候你還是可以拿FGO出來刷啊！

好似越黎越多台灣人覺醒

即係我可以唔使入黎住啦，開唔到第2團

因為我團友早兩年買過
好似六七個人同同一條友買code
但有兩個比人bam左
所以都唔確定佢點判定

會唔會係佢地做過d唔知乜野先出事呀
通常唔bam ip嘅地區驚，最多都係CS唔會理你(if自爆非日本用戶)
好少見會特登搞鳩你

Wing added巴打加油

ＦＧＯ 1600日 -> 10石
GBF

台煮你下場頂禾個位，我想打下客製料

Weak added 估唔到呢到仲會有人新過我

H added
我記得你係咪有玩繁中，我之前好似都有add過

我繼續開箱先

ok

台主開剩幾多

屌你老母 又霸凌小刑

要天選之人吧

我玩幾隻日本game都免費十連緊fgo送多粒石都難

115

一次過100兩隻 仲有12個杯諗緊畀xa 狂周定弓凜

得返10個杯諗緊100迦摩定protea先 想留5個杯後備

小刑喊先可愛

我打高難多數迦摩守尾門50np禮+自充就開得寶具

咁100迦摩先 靈4張圖

突然咁多人

行快左

點解我永遠都出唔到溟波龍

升技要塵，靈基又要用塵 升唔到技諗住開下幕間同強化任都唔得

黎未呀

咁撚多人嘅個集會

福爾摩斯

班仆街扭夠屎忽花未

下集1月4

艾蕾真係好gfable

牙介快入 救我

但係卡係艾蕾主場前 呢兩個禮拜

NOBU踢左個こあら

你黎？

唔係

係啊有玩繁中 想開個日服玩下
不過繁中都仲係卡係第六章到
岩先一開屌 繁中同日服差咁遠同咁多新角
R撚哂頭

好似差成年半
孔匠真係最佳起手，大約買左幾多？

我都係新手，玩左7月開始玩繁中，10月玩日服，而家繁中個邊無心機玩，剩登入算，主力玩日版

你地打第2場殺左隻灣我先打完第1場

第一場太遲開？

係
你地走左之後等左差唔多十分鐘先開到場，仲要高速3貓

個堆唔係呢到圍內巴打黎架？我真係恭喜你

$70左右 +500石

唔知啊 玩2個服會爆肝 繁中我主要睇劇情
始終有種由零玩起既情意結

成日預唔啱自動上彈果下

屌

幾抵，我無耐前買個非柺兩隻5星加九百幾石用左兩舊
我都係唔中意由零開始自己擺心機落去，一陣add你，加油

屌，係中意先岩

打下主線 儲下石等新年啦 黎緊一個禮拜後出2.5 主線新章 如果新角勁都可以抽下 因為都好大機會要用新料升 岩岩新玩 有排先升到 新年就應該會復刻一堆舊角

繁中我本身都係諗住睇劇情, 不過無時間玩個邊，日版呢邊d劇情skip哂，再上網睇翻譯

唔知香港幾時上第三章

443,297,032
post多次先，新手求加

7章動畫可唔可以唔好再比小太刀右京寫劇本
明明上一話換左人寫劇本好左, 今話又用小太刀右京寫

冇記錯 第六章劇場版都係佢

等一炮c97就買左5萬羊
20吧等d書開訂應該仲多

尼祿生日快樂

喊出黎

慶祝尼祿生日
261,634,402
十個好友位

aoi added
尼祿生日快樂

DPS唔夠就會係底層無石頭流口水

ベーオウルフ．ゼロ加左

bestimes added

竟然有人有玩繁中版

死廢青added

3D

weak added 原來改咗名 我之前原來無add返

狼added

尼祿生日快樂
H added

聽日繼續

有冇人有玩FF14

結城秀康added

me都去打強化料先

提提大家horizon個合作2個任都出晒

十香 道友

而家50%off
入坑好時機

Ahtohallan added
開頭以為係尼祿巴打生日
查一查原來真係尼祿生日

#ネロ・クラウディウス生誕祭2019

我都係入左坑一個月

豆腐added
尼祿生日快樂

洗唔洗準備咩tools

準備個肝

仲有強韌的錢包

課金抽野嗎

yes

抽乜野?

想抽咩就咩
始終本質上係囡囡game

赤龍武係咪齋拎爆破就得 我岩岩先玩??

銀河英雄傳說動畫仲會唔會出

即係可以唔使入戲院睇啦

Check 下有冇P, 冇上連登幾個月

尼巴仲有無位

邊把最高攻
@台主

Mk先玩太刀

冇人陪5ho玩

整好曬主武了

勁！

屌 今集前半搞到好撚戇鳩呀
小太刀都係咪撚做啦

7章無了
小太刀全力準備6章電影

望撚住主角由一開始就衝上金字塔變戇鳩鳩企係度望真係屌你老母呀

小太刀

遲左
生日快樂

無位了
等1月再加

有無人送其中一隻比我

Fgo三大女主
愛麗c
亞c蘭
C奶

其他兩神遲啲會出場

亞斯娜同詩乃好正

下季

全後宮入去救桐狗？

係全sao

聽到都覺得感動

坐爆

斬6 4攻5/斬5斬6 3攻5

其實炎王武技真係好睇唔好食

今集都4個後宮玩睡姦了

不過下星期萬福有個見切3頭，可能到時又唔同

唔係喎，好似雙斬5都夠出紫斬

出到 但太短 大劍都還可以 太刀就煩d

me大劍而家係雙斬5 其餘攻

咁太刀都係要斬5斬6

抽乾抽淨都未搞掂到

由低升上去會好d 陣間刷活動

係啦，朝早夠人刷晒horizon先好啲
我食埋個晏就開機

nobu可唔可以幫打歷戰鋼
想打料客製強化

等我一陣

有無人有歷波，已經用晒

我有 之前悶得濟升返去7

半個鐘後先開到機，老母睇緊電視

sosad想打多少少料做後備 可唔可以幫多隻
落樓買罐啡番黎再打

搞掂依到add 撚貓

炮jer

想痴，但係返緊工

開左

笑4 到底魔禁係咪正傳黎

一輝

要打幾多粒石？

真男主一方通行，真女主係炮姐，魔禁（笑）

夠了？

原來我未打過雷狼果關

4個近身零件真係好正

你條血仲正，啪遲少少藥都仆街

輕弩嗰個玩野用

垃圾遊戲
首先要搵齊15個唔會企十分鐘
然後4分37秒死足4次既碌柒

-4

刷完收工算鬼數 唔係咁鍾意強制咁多人迫同一個區

你知道嗎？
與赤龍交戰平均每60秒就有一人死亡
最後只得餅碎一塊

-2

-1

齊

照打赤定豬仔/聚

如果冇刷可以打赤

好想捉東山上貨van

圖 阿媽

邊隻豬仔？

短頭髮好正

岩，所以唔好反雷姆

啊bu有冇得打赤龍

心口難爆到

芒亨post po左曲

打緊

想問下其他party爆過嘅部位係咪都唔駛再爆？

都要爆

3徹就爆心口

呢埋玩world flipper長期開住vpn
玩fgo會唔會ban?

係咪爆心口？
係我就換返

唔會

唔會 Ban左未棄左佢

想跟大佬刷赤龍，但咩裝都無

由頭射到尾都爆唔到

都係兩徹兩斬好d 暈左一齊打頭 斬其他時間都追尾

放棄心口，爆晒心口以外一樣可以16
BTW我夠鐘出去食飯

刷鳩左勁耐都唔出熔山龍真髓

點解你覺得一隻淨係日區上架嘅app會bam日本IP

用少一件裝好似出唔倒多啲咩技

出2套3件技先有意思

我地洗唔洗執返套裝去刷

Relink mh黎既

高速戰鬥呢一點，似GE多少少

整好了

到時同大家一齊約戰relink

mh post

講飛高就唔係飛高po啦

幾版都係mh

想討論fgo 等我出場吧

打錯字？

可能神父嘅意思係等到18號 神父係tvcm出場嗰陣 大家就會討論飛高

你醒唔返比人人道毀滅?

我已經升好隻切J去打爆佢

最後40箱，都係宜家開晒佢
星期三唔好阻我推主線好啲

可以做光合作用

fgo世界第一!

屌仆街今日完全唔記得開

橙 join唔倒 唔識重弩

輕弩黎

橙 都係唔識用

好易用，果陣我都係打渣渣先第1次用輕弩
好快就上左手

雷姆都係肉

要啲時間研究 應該meet唔倒今次刷赤龍個期

打2場乜都識

雞肉味

刷齊想要嘅武/之後研究下
mh系列我冇用過遠武 啲操作完全唔識

水屬輕弩同迫擊重弩
如果見到一定要執左先

好 見倒留

赤龍乜武見到要拎?? 上網搵唔到

迫擊弩點砌 頭先執左把

跟nobu

見到gbf就嬲 死葉狗

?

玩太刀就執爆破太
玩大劍就爆破大同眠大
基本生唔係玩屬性嘅武執爆破就無死

重弩迫擊同輕弩水係咪都要keep一把，玩散同速射徹2

聽講gbf慶祝聖誕係每日200回無料

打得贏fgo先講

ok thx

真 fgo每日喂舊屎都爭住食呀

捨棄

今晚幾點有赤龍團

飛高世界第一

充能斧玩屬解好似用番本身果d仲好

係 完全追唔倒素材武嘅屬性值

應該得弓係要成set換晒做赤武

燈完gbf,我要燈fgo

55

Fgo同re0合作未

279 544 402
唔好2日以上唔on就得

唔會有

食飯

純愛

睇到最尾個幾頁真係忍唔住俾掌聲

這些機會

點解呢啲癡線佬野都會有人漢化

成日開唔到
不如畀名我去N站搵

睇唔到就算啦
呢本野唔睇好過睇

叫左你睇NTR算啦

想知點痴線

咪係囉

慣左係熊貓搵野j
其他網少上

咁比名啦

赤龍連續兩下炸全場

要有人拉仇恨佢先會向上射=有石仔擋口水

JOJO都有

唔係打夠傷就有嘅咩

佢炸完個場之後即刻再炸
個場咩都冇

DPS同拉仇恨
宜家啲人都好似未試到邊個先係key

一開聲就諗起藍色智障

一星期後又要課

教會咁多人

一聽到佢把聲就諗起無論邊套野都係咁

婆

因為PO左上MH PO

宜家見到雨宮天
唔係諗起藍色智障，就係諗起瑞利散射

雨宮天讚

老老柒柒，我覺得AZ幾好睇

係d直男見到男女主最後唔係一起先踩呢套野
成熟小小都會覺得個結局已經係一個最唔暴走既選擇

雨宮天我反而鐘意佢赤紅op 好似讀歌咁 巧打意

4大名屎之首

好老實講句 太多跟風仔
試下嗌個冇睇過評論既人去睇呢套野
一定唔至於咁差 個口碑
根本係比人帶曬風向 放大曬個問題
政治聯姻都比人話係雞
我就知d人根本就係一般貨色

其實你個名關唔關雨宮天事

完全冇左件事

有咁岩,我改呢個名果時仲早過套野連載一個月

咁你畀埋呢個啦

9閃咪巴打黎

是咪*

我大佬

攻轉反動 客制弩加多個近戰會高傷d

半日衝完個2.4又種草了

十香巨巨回歸飛高啦？

學不來係咪就完，試都考撚埋

最近好無動力打機

ff升緊生產得閒d先打琴手機驚

隻赤冥龍成日打到過時

輕鬆開2.5半大

阿記

嘩屌有咁大嫁咩

睇咗條片赤龍屬性盾加赤龍裝好似幾勁

原來係正常

一諗起收工就要睇住4個mon就爽歪歪
都唔知返工係返工定打機係返工

都唔知依家啲人想點
放野你塞舊我唔要嘅野話用呢舊野黎加錢換

入U再學

屌 online game交易裝備咩
以前打機都咁去lur人

我淨係想要錢咋

刷好第一把了

你唔凍的麼

9up的你凍嗎?

愈薄防禦愈高

很冷凍

幾時拎武藏G

咁o唔ok

ho rice

呢隻木屬勁？

我睇落覺得幾勁

一陣fgo 又維護

又維？ 幾日無清過體

啲人話如月勁，想知勁係邊

我都唔知 BTW拉打中左faiz 可以換一隻換01定s1好?

更係01，s1我換撚走咗

個個棄曬

都係幾日啫 之前我個邊成堆十幾二十日前 成個月前都有

變身廢?

今晚試下先

佢做得廢，4個變身每個款用得一次，最尾重要係攻呔buff

01快刷用?咁換返隻先

Zero one頭尾一究進一唔進
配之前富士見合d光屬
Ok好用

我冇富士見隻光屬 有冇其他代替

應該要刷多把輕弩水

studio BB update左

一把射水一把射徹底

定放棄水算 懶 徹通用d 睇今晚收穫定

但水同雷唔係炎妃燈好啲咩，多個彈藥節約上彈又快啲

輕冇乜研究

ご挨拶（新納一哉）

オフィスを作ったり、求人をしたりで、てんやわんやでしたが、ようやく落ち着いて、ゲームを作れる環境になってきました。
ここであらためまして、スタジオの展望を。

studio BBでは、３つのものを作っていこうと思っています。

１. TYPE-MOONの既存タイトルの関連作
２. 奈須さんの世界観（広義の意味で）における新規タイトル
３. TYPE-MOON風（超広義の意味で）の完全新規タイトル

あいまいすぎる「３」に関しては、まあなんでもアリだと思ってください。社長やきのこさんが「それはおもしろそうじゃのう」って言ったらアリってくらいですわ！

ちなみに、よくお問い合わせをいただく「月姫R」だとかは、TYPE-MOON本体が鋭意制作中でありまして……むしろ自分も楽しみに待っている立場だよ！ というわけでして……studio BB管轄の作品ではございませんので、そこはご理解くださいませ。

……で、現在は手始め、というとなんですが、studio BBでどんなゲームが作れるのか？ どれくらいの品質のゲームが出せるのか？ という、みなさんがstudio BBの能力をはかるベンチマークとして「１」の開発をすすめています。
来年の夏までには何か、お見せできるくらいの感覚。

ではみなさま、あらためてよろしくお願いいたします。

新納一哉／studio director

今回、studio BBホームページ用として、
モトクロス斉藤さん（@moot_sai）にドット絵を描いていただきました！
オフィスにほど近い場所をイメージした、すこし架空の横浜、すこし架空のオフィスです。
素敵な絵をありがとうございました！

BB

諗緊換唔換如月/光女騎士 想玩富士見次女

重點
１. TYPE-MOONの既存タイトルの関連作
２. 奈須さんの世界観（広義の意味で）における新規タイトル
３. TYPE-MOON風（超広義の意味で）の完全新規タイトル
STUDIO BB嘅方向係呢3個

月姬R製作中 但唔歸STUDIO BB

暫時目標係2020夏之前出到第一隻驚嘅野比人睇
我覺得會係FE重製

呢兩隻勁咩?我諗住換新個隻木算 木隊已經係最齊

extra重製 Tamamo嘅時代要黎了

冇

有睇呢畫師 你識d野

Tamamo 大流行

如果2.5分上下 會唔會又隔幾個月先出下半

哇如果又隔幾個月 跟住落嚟剩低幾章都斬開幾part fgo真係可以再戰10年

我隻秘書狐....

真的給我嗎

女騎短cd, 如月就話係光屬嘅飛影喎

木隊有木魔女就玩得㗎啦，隊長真係是鳩但

都唔係呀啲木隊沉晒

啲top嘅木隊長咁舊實無人玩㗎，pad d 隊長不嬲都新屎坑三日香

街機天草

係咪又大咗

牙草好波

永續fgo

發覺唔理咩驚都好，台狗都會鍾意幫間公司講好說話

let me feel the power

就好似植物人訓係到
沒戲份都有人幫佢講好說話咁

咁都入到

好易入

雷姆雞黎

怨恨冥赤龍好似好撚勁喎
高攻 因為觸發易過無傷 自帶看破7 重要多洞配珠自由

你地成日逼害牙電

係套裝個效果加太多野

但你好似俾佢B害過喎

互相傷害既時間

但太刀有d尷尬 我唔知應該冥赤3+達人藝3好d
定係冥赤5 加銳利+匠5 長紫斬好

鋭意制作中

講個笑話

禾醉愛電姆 no屈ok?

studio bb =

有得對波咁正

TM開嘅遊戲開發公司

Rubbish

唔關Bb事

are you kidding me?

第一隻驚應該係FE+CCC重製

8 bit版fgo

好期待

FE
Fire Emblem

Fate 鎮魂曲

唔講都醒唔起Fate Requiem
出左一本就無哂聲氣

下年第2本

Extella 2呢雖然重製都見到tamamo 但我想順便睇埋遊星個劇情

有排磨

銳利6上紫斬加達人藝基本都唔會跌掛

係個劇情有排磨定整game有排磨劇情我相信真菌應該好快就寫到

WTF
18號先開主線無啦啦做咩MAIN.....仲未清體啊.....

因為唔想當日main囉
2.2開始就已經咁玩架啦

養生期登入咪算

完生放即開

如果佢擺定D資料入黎, 應該又會有一堆解包黨劇透

似了

淨係想知有咩抽

只係想知會唔會分上下,如果分可能等下出埋先一次過睇劇情

studio bb又唔係比個bb黎屌

原來維護屌真係驚開唔切箱

中風

佢之前異聞帶之王都係放係下半池先有得抽
2-5 可能有三個池都唔出奇

今次有內鬼爆料，解包意義不大

如果有intro就fapfapfap

C狐出場，然後比神父桶死
仲有殺狐都冇得你抽

可能陣間又爆料

內鬼正係爆左角色姐
解包出埋立繪

你真係抵俾人逼害

上面未話左係互相傷害既時間

你話秘書狐俾神父背刺我無所謂 你話Tamamo 就唔得

訓低啦 tamamo

邊個貼內鬼我就叫牙BU一槍打爆佢個頭

再嘈我就拎聖誕樹捅爆你地

玩新櫻花，去攻略佐倉

唔知會唔會有解包

一周見我仲係 佐倉 同 早明 之間掙扎緊

成班癡左線

冥赤套加唔加攻?

1月1日抽殺狐

村正黎

繼續燈呀 兩隻都唔係

1月1慣例出新角

上年小紅唔係新角咩

等我燈爆殺狐

但係村...殺...唔係新角

app store update唔到 fgo

我拉下UP到

154,562,791
3個位

秘村雷 fgo post三大都市傳說

雷係who

要重新開機先畀我更新

外傳部端白星嘅原樣

唔洗刷多把了

ywh added

haruka added

都要刷素材洗技

拎d唔要既武練石 殺左50幾條有好多料

Added

哇 原來都幾多香港人玩公主

有咩問題

講下姐 咁惡做咩

邊撚到惡啊屌你

今晚可唔可以再帶打
屬性盾未升過有排刷覺醒技

想玩屬性個陣先發現自己冇打金火裝

屬性會心唔係銀火咩

寫得唔好，爆屬

有麻婆豆腐仲要超辣

Tamamofu

原來最大力都係舊個套達人藝 +赤龍爆破全+攻
咁玩太刀既無乜野好刷

我見人插左個達人藝落去把刀到就搭多招套裝技就算

同埋冥龍唔係屈機野黎架 原來佢+攻個part齋加屬性攻
姐係唔係百搭 太刀麻麻地

赤龍套玩雙劍勁唔勁

5件加體力回復量up好似有得諗

套裝咁撚樣衰

有外觀裝備嫁

冇屍套

未出leon

記錯左聽日返醫院請左假
聽朝返工如何不失霸氣

唔明

應該星期四返但係我請左聽日假

咁咪唔返照放

推廣散邪

星期四再射波去睇，反正都有醫生紙

真龍有40啪會心

我聽日點變張出院紙出黎

咁咪唯有直接認自己柒左

比錢變

nigger?

黑櫻個張

HKBN我屌你老母臭閪

突然玩唔到FF14？

上黎裝modem
屎為機
我算
個plan2月先online

仲要整斷我原本條光纖

送返隻tvbuddy當無數

香港薄餅

Hong Kong broadband

政略東山
佐倉人工智障咁

佢真係同我講話返屋企拎埋部myavsuper完埋張單佢

我就黎當佢光纖咁啪

本身用咩 網上爬？

貓貓肉球附近生毛

圖

我鳩up下你咁認真

以為你有養貓
貓貓=智障

斬你

我都想養貓 皮膚敏感

開佢波啦屌

yep
屋企次撚次換上網都出事青到我兩三日offline
唔撚識就扮勁
阻鳩住我日理萬機

要左
右邊你地分左佢

阿比我ge

食完甜品再狂un阿榮同阿比

網上爬唔好咩

我覺得網上爬除左貴d都ok嘅

On9屋企貪平成日一完約就轉

和記

咁又係 次次轉會好平

又到聖誕

日日溫書溫到想死
我聖誕幾時先可以係去玩而唔係溫書

又洗晒啲啲肥

Mofu 聖誕節

放棄左 等6月

醒醒吧 你冇得Mofu

你係邊個

同你一樣嘅audit 狗

幾時先脫苦海

睇下黎緊嘅peak點樣

你返big4定2nd tier

一齊做廢中咪幾好?

屌已經甩頭髮

啊比my wife

無得跟

2.5 秘...

份abstract仲有幾粒鐘due
仲未問我second supervisor可唔可以放佢個名係上面

完全睇唔明你地d英文up乜9

學不來 完全冇concept

珍

我只識一句let me feel the power

give praise

posted
btw牙榮正哦

唔落會唔會比人告

hi

收數了
張卡又唔夠錢碌月尾出既貨

由於有人拖數關係,所以今次C97書仔會收全訂

明晚7點油麻地見

好

我有冇份

你無應我+仲有數未找

我指我有冇份拖數
有咩未找

忘了 太多 要月尾慢慢計

咁樣不是我拖吧 我淨係想拎左d笨佔土人先

又係天草up之後rush
2.5 2個pool 之後就正月

雪盈 ネロsend咗request

悶到仆街

66

77

88

=_=

byebye

聽日幾點開

完生放就開

預9點啦

又燈下先
主線關會有切丁技能強化
魔術變固有時制御

想佢改好耐
最低限度都加個double hit

講多兩句

成班都係玩PS4 mhw .有無pc撚？

有解包未

pc我玩開彈珠台

唔會用PC打機

小剛巴

更新太慢 不了

係贏在有得玩鹽濕mod

得部PS4 又廢事買多部pro ，幀數低到唔想玩

裝左個fate 太刀mod 好正

齊4個諗住刷聚魔補料算今晚 有who莊？

一回藍卡double hit 可以連發了

啱啱先知，赤武升到6LV就拆到2個大龍光石

我兩邊都有玩
兩邊都廢

我啱啱先玩返 先打到冥燈

係咪啲海鮮嘅問題

就係平時連發唔到先要buff
反正得1 turn

咁最後有無落？

最後無submit到份野

仲有一日

Nah

黑撚大姐

格劍

呢到咁多gay lo一定好想同佢互含

點知女性同男性特攻都得
扶她

但已經夠曬皮了 要玩既武都覺醒曬 每日殺一條都夠 要返去刷珠仔/聚魔補料

BU寶寶ready好聽日未

R12 攻擊強化係邊隻，早2日想客把太刀發現未拎過

聚歷鋼 而家有輕弩水唔撚驚佢

聽日有咩

拆返D玩具刀客製落黎咪得
永瀆客製強化
係唔多大石開擴充位

重點刷住聚歷鋼 juno 冥波

終於開晒

咦，咁我果把可能R11
歷鋼好撚多

444

個box咁多位放肥

327格入面得10格唔係肥
個身同倉都打爆左

好多角

食屎9黎明幾時出黎隻揪